有冇人鐘意giordano

其實幾好睇
利申 佢d純色衫 一pack果d我買左12件

唔錯既, 但係越黎越貴

之前300蚊六件純色衫 都幾抵

d 底衫愈黎愈薄...我幾年前買咗包 半年前又買咗包 對比下真係薄咗...

香港地有時真係好熱既 其實都接受到
不過有時有d衫 係真係貴左d but acceptable

佢隻薄唔係因為熱, 係因為用料差定唔知機器整得差 薄到成件u 記咁... 透透地

但我覺得好似好過u記 H&M

cb?

買襪多

可惜呀！！style 唔夠uniqlo 咁好 啲衫好低B 邊有人著 咁卡通 好心就學吓 uniqlo

100 蚊

1 pack 3件底衫真心高質
入giordano淨係買呢隻

我買純色衫only